我想我啊爺快啲死

啊爺一直都對我老豆唔好。
嫲嫲早死，老豆細個果時日日都比繼母恰，一餐飽飯都未食過，有時重要去鄰居果到R飯食，啊爺都無理過佢。 莫名奇妙嘅係即使阿爺甘樣對老豆，老豆依然係一個百分百孝子，本身已經無咩錢，每年番鄉下買成幾皮野補品比佢。
啊爺永遠淨係對佢個女好，成副身家都 逐啲逐啲比個女R曬。基本上都無咩遺產可以分，所以老豆係真心對啊爺好
舊年啊爺生cancer, 基本上都係等死，果邊嘅醫生開咗份藥，每次萬二仔，大概可以續命三星期。我老豆一個月搵得果兩萬幾銀，啊爺又無錢，咁食法我老豆都開始比唔起。我番過去探爺爺，難聽啲講，佢每日都係等死 mode。 就算思念家人，都只係掛住佢個女。我老豆幾孝順佢都無放在眼內。我知我想佢快啲死好不孝，但我老豆而加連電燈錢都要慳，但我唔想頭家因為咁樣而冧檔。

愚孝

你老豆有佢自己對阿爺既感情 你由佢啦

無錢既你咪出黎part time 幫補下囉

以後對你阿爸好啲

老豆就得一個，你老豆識諗過你好撚多

如果無血緣關係，我完全唔覺得佢係我啊爺 佢都只係對佢外孫好...

爸爸走了的話，你們還撐得住嗎